呼籲未睇end game既連登仔聽日自行暫停上連登

免得被劇透

Del 咗ig snapchat 了

哩個真
成班劇透撚樣

聽日肯定有仆街係標題講